呢條條例一過左 就咩都可以過

大陸醫生
課金比大陸
取消關口
取消基本法
加稅同中國一樣
樓 資產收歸國有
基本上一過到 港共就可以亂咁黎

6月12最後機會 過左就完了

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！